氣勢如熊！

熊軍集氣！
熊！熊！哈！